[公投] 嚟緊集會遊行舉唔舉加泰旗

嚟緊集會遊行舉唔舉加泰旗？

借左巴打圖
加泰手足高舉黑紫荊撐我地 我地重都係度驚三驚四?

順便下面打埋點解 認同既係個留言都比個like/dislike

支持
反對

明天見

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

舉埋巴塞旗阿

支持啦人哋都係為民主為自由
人哋唔係香港都支持香港啦！！！

不了 美國話反對加泰獨立
驚影響美國過人權法案
而且我哋又唔係獨立！係五大訴求！

著巴塞波衫會好

1020明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

支持 人地都未獨立到架 未又係支持我地 點解我地要搞掂自己問題先 我覺得咁做唔會令美國唔支持香港 一黎美國幫香港都係利益問題 二黎我地聲援加泰 集中番警察暴力上面 合情合理 三黎好彩既話 香港仲可以借加泰上多次國際新聞 互相幫助個聲勢仲大啦

雞蛋與高牆 就算高牆係港共 中共 美國 甚至係世界 我都會企起雞蛋個邊

17:30
支持12
反對9

未贏曬，都唔好舉住。
因為唔係個個歐美國家都支持加獨。

推

舉喺支持定反對？
小弟睇唔透

加泰旗=/=加泰獨立旗

17:53
支持33
反對25

支持

舉美國旗好過啦
重點係美國都唔支持加泰獨立

之前就唔好舉黑紫荊旗唔好舉美國旗
而家就到唔好舉加泰旗
又話無論高牆幾硬都企係雞蛋個邊
講到自己就即刻秒縮
同埋美帝邊會咁易就放棄香港呀

不過舉旗時最好加埋文宣講明係反警暴反政治獄支持民主
唔好講係支持獨立,香港人冇乜立場係統獨問題上講野

支持加泰人反抗暴政同黑警鎮壓

1831
44支持
33反對

美帝幫手係商業考慮，唔係政治原因。
再者，美帝目標從來只有一個，就係中國共產黨。

支持
之前都舉過
唔見有乜野負面影響